先達回收價突然抽升！至少執兩千！

今次fat fat啦

你嫌錢腥可以唔使理

已拎去先達放 fatfat

已放
執2.3k

啱啱放左256大黑 +$1000

執左$3000

鬼有咩 岩岩放左比鬼佬 大金64都係+512

果迷對新iPhone反應相對冷淡，中環蘋果專門店門外僅得約20名已預約取機的市民排隊取機。

Strong hold 啦on9

iPhone 8今開售反應冷淡 果迷不滿無128GB

講緊先達先有你平放俾鬼佬做乜

先達開門啦咩

你老母個臭閪就比人抽升

真 · 自用

Thx

成班傻西先達狗年年用同一招

8真係好難講

我只會講
大陸華強北未有價

後門無貨，

如果炒得起幾日前都有價啦

放左俾路人，一部執1500

放左4部比大陸人 每部執 3500

排緊隊等先達開

拎完機門口就有人問我放唔放 2部 每部執2000

唔係放呀

Strong hold啦緊係

廣東道放左俾用家+3812

岩岩放到9300 一部256大金

唔好講 先達
華北強 都收緊山

見佢地急住用 我好心放比佢咋

柒 仲要柒兩次

眼紅者勿入

岩岩有個大陸老門口講show支
原來話收機 我同佢講自用唔賣
但佢出到+5512 唯有放

隻門口狗話好意頭
+8888叫我放
放唔放好?

on9仔 咪做爛市啦 無5萬都唔好放

真

每部+12

旺角 mtr出口

真你老味

年年都有班先達狗出黎嘈撚住曬

屌以為講緊先達物流

真？

岩岩係街邊放 賺成皮

約左經紀一陣睇樓了

第N屆連登吹水大會開始

賣左16部
每部+6000
諗住一陣打電話返去炒老細魷魚